點解照親X光啲姑娘都咁撚閪？

行慢少少都比人屌

因為太多人要照？
利申無數據喺手

快撚手啲啦
淨係服侍你一個啊

即場X光佢

因為你毒